有冇除蟎吸塵機推介

最好可以換普通吸咀 可以吸埋d lon lon la la
上網見到iris OHYAMA 好似唔錯 有冇巴絲用緊？ 不過好似無得換咀？淨可以吸床？

張床好難換床單 已經成兩年無換

用緊hitachi

幾好，係嘈左d

用緊rainbow 好撚貴仲供緊
但真係有用

有冇得轉吸咀？

一定有啦，轉個頭就得

單講吸塵蟎能力呢部幾好

傻閪又中傳銷 2萬幾3萬買3千蚊貨色

成兩年冇換床單可以有幾臭

建議買dyson
吸塵機好唔好唔係睇吸力

Dyson 都係千八
有較好多

我覺得有線好d，無線好快無電

除蟎好似係睇個拍打器同吸力
幾年前買v6 mattress 水好似2000 hkd 左右
最重要係後面有個HEPA filter
唔會前面入後面出
經常用

老母比人點左買rainbow
係幾有效，拍打大力吸力強
但使用太麻煩一年用唔到幾次

refer 你一次免費咪得囉，唔洗買

我冇用過dyson唔太清楚，但用落Gtech個吸塵蟎效果幾好，清潔都唔麻煩

Rainbow

用緊,推薦

係咪淨係可以吸床？

Dyson有冇拍打功能？

佢話唔好吸布以外既野

ching邊度買

Price com Hk Dyson v6 mattress 水，或自己上外國網訂，rainbow就自己會搵上門，我覺得唔抵

你問我rainbow係貴架啦係人都知
但佢真係點用都唔壞同埋真係幫到果下
又值 Dyson吸力強但冇除塵蟎必須果種拍打力

利申:用緊

用緊有線新個款，係無得換咀，符合預期

兩年都換唔到床單，你買來都無用